陳同佳死左未？

好耐冇見

心情唔好

關你春事咩

唔去住

未自首唔會死

唔知佢既殺人動機係咪因為睇左條女同今次差唔多既片先起殺機

咁遲下會唔會多一單